手機裡螢幕放著是你照片 當要看時間便看見你視線

手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間我便會踫電

電死未

做乜今日咁多mla post